波蘭捷克匈牙利都領先其他前鐵幕國家 有得解

召喚長毛

你都係想話俾人知你睇梗書姐

太長唔想睇
樓主自己檢討下